# Шаблон веб приложения

### Первым делом установите зависимости в проект!
```
npm install
```

## Команды для работы с проектом

### Компиляция и горячая перезагрузка для разработки
```
npm run serve
```

### Компилирует и минимизирует для прод развертки
```
npm run build
```

### Запускает ваши тесты
```
npm run test
```

### Lints укажет на ошибки code-style
```
npm run lint
```

## Структура проекта

```
Проект
.
+-- public
|   +-- img
|   | +-- icons - иконки для PWA
|   +-- index.html - ключевой файл приложения
|   +-- manifest.json - для возможности установки PWA
|   +-- favicon.ico - наша иконка для вкладки
|   +-- robots.txt - для работы индексации
+-- src
|   +-- assets - вспомогательные файлы картинки/иконки/...
|   +-- components
|   | +-- core - ядро приложения
|   | +-- helper - вспомогательные компоненты приложения
|   | +-- index.js - сборщик компонентов, рекомендуется к прочтению!
|   +-- plugins - плагины нашего приложения...
|   +-- router - роутинг, 
|   | +-- index.js - логика роутинга
|   | +-- routes.js - карта роутинга
|   +-- store - хранилище
|   | +-- modules - модульное хранилище проекта
|   | | +-- название модуля
|   | | | +-- mutations.js - мутации хранилища модуля
|   | | | +-- state.js - данные хранилища модуля
|   | | | +-- ...
|   | | +-- index.js - сборщик модулей
|   | +-- actions.js - экшены хранилища
|   | +-- getters.js - гетеры хранилища
|   | +-- index.js - логика хранилища
|   | +-- mutations.js - мутации хранилища
|   | +-- state.js - данные хранилища
|   +-- styles - CSS/SSAS стили проекта
|   | +-- ...
|   +-- utils - упрощение разработки
|   | +-- ...
|   +-- views - страницы проекта
|   | +-- ...
|   +-- App.vue - точка входа приложения
|   +-- main.js - логика приложения
|   +-- registerServiceWorker.js - логика PWA
+-- tests
|   +-- unit - юнит тестирование важного функционала проекта
+-- package.json - конфигурация проекта
+-- vue.config.js - конфигурация vue-cli
|   ... Вспомогателньая конфигурация проекта
```
